pccw六月到期，想問上網連家居電話

有冇平靚正家居上網連電話

LM